警察心聲

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

條氣唔順咪撚做囉 講完

連自己家人都保護唔到,
憑咩講保護香港市民

麻友>>>>黑警

卡勞又嬲屌
死基佬

好慘呀

市民比錢養
你班柒頭仲咬市民？

咩撚做，去搵份萬三蚊文職啦笨

垃圾架係林鄭
如果有第二個組織可以監控佢地就好d
好似icac

講到冇糧出咁
on9

辭職lor屌你老母

各大傳媒開始保護黑警, 話黑警家人比人搔擾. 我屌你老母喇! 我要讉責612 黑警暴力呀！！！SPIN 到大家十杖遠